你地覺得呢幅相影成點？

果然係大師級成品。

正評影得好
劣評影得差

榮榮

主體城城影得好出

經典，左邊係健身廣告，右邊係真健體人

但不朽名作係：